不如黎一場警民合作（大和解），令林鄭心寒，咁就有成功嘅機會

林鄭推警察做磨心，如果我地可以連心態都be water，下次遊行唔玩舊招，見到警察反而拍手歡呼，一齊friend到夾band，呢一下估你唔到，應該可以令林鄭失晒預算，大家點睇？有無得諗？

不如順便同共黨和解埋啦

唔係諗唔過，有時識得玩wild card，對手就唔知你玩乜
你可以下晝high five完夜晚再衝擊，兩者冇衝突

on9

今天我?

we connected

睇tvb膠劇太多？

除頭盔！除頭盔！

泄欲完未？普選無人提？

岩，順便同埋林鄭和解，嚇死佢

屌你老母，你仆街啦冚家產

不如同林鄭和解啦❤

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

震懾維尼

又係p牌

係度剩係識仇警既人智商太低

唔想應 直接block你算

係我係p牌。想講明嘅會明，沙田果次連感恩大叔都幫我地，今次連媽媽都上前線，家陣警察士氣極低落，連警嫂都會要衝一哥，其實無野無可能，我咁講可能以為我係鬼，好on9但我唔會嬲，雖然可能性好低，但諗下有時玩曲，唔好俾佢地估到，其實有機會有改變。7婆要香港人打香港人，你諗下黎緊大埔果次，如果仲用上水同沙田嘅玩法，民意會點？

如果爭取埋警察都明我地，唔洗佢地幫，淨係hea做，我地高呼支持佢地，佢地唔會主動打我地掛？而家係玩策略，你當我9up都好，但都唔想9衝之後失民意支持。

再同維尼和解

呀Sir 望下依邊 , 幫你影低車頭相 !

其實一早和解左啦，辭晒職咁解，淨番一個犯罪集團

大結局 BBQ收場

你未行到埋去一碌棍扑落你個頭到啦
你咪流住血同佢friend囉
佢繼續叫埋其他狗扑埋一份